# Миляев Иван.

## Начало (Задача 0). ОК.

- Код - ОК, (работает в случае `argc == 4` (!), в заголовочных файлах добавлены "#pragra once")

- Тесты - ОК

### Пожелания

Писать `using namespace` внутри заголовочных файлов не очень хорошо (почему?).

## Тритсет (Задача 1). В процессе.

**Код** - Ок.

- [ок] нужно добавить `operator&=` и `operator|=` в `TritSet` (нужно чтобы показать как реализовать `operator|` и `operator|=` друг через друга)

- обратить внимание на модификатор const  у методов и аргументов - в некоторых местах он есть, но не во всех (например, `cardinality`, `capacity`, `get_size`, `operator&` ).

- [исправлено] почему в `TritSet::operator=` размер выделяемой памяти равен `other.size+1`? (похоже на утечку памяти)

**Тесты** - ОК.

### Пожелания.

- функцию `show_data()` было бы лучше реализовать через оператор вывода в поток (`operator<<`) 

## Робот (Задача 2). ОК.

**Код** - ОК

**Тесты** - ОК
